
*Morceaux finalisables*

- about a girl

- passenger
	essayer la version un peu raccourcie. Il faudrait enchaîner les solos sans temps mort...

- in the shadow of the valey of death


- boot stamping on human face forever
	caler les démarage de la mélodie d’intro, sinon c’est pas mal non ?
	
- le marchand de sable
	travailler le pont parlé et la reprise derrière
	
- paint it gray
	pareil : insister sur le pont
	
- seemann
	Bosser les démarages des parties disto



*Morceaux en chantier*

- tué au nom de
  ya du boulot, mais j’y crois
  
- la licorne rose
	à bosser... Et décider de ce qu’on fait comme pont
	
- boulevard Jean Jaurès
	ça devrait venir plus vite, vive le punk!
